{
  "Unauthorized": "未经授权",
  "Server error": "服务器错误",
  "Something went wrong": "呃……出错了",
  "Step 1: Refresh Page": "第1步：刷新页面",
  "Step 2: Reset Cache & Logout": "第2步：重置缓存和注销",
  "Twitter": "Twitter",
  "Discord": "Discord",
  "Loading...": "加载中……",
  "Update available, please reload the page": "发现更新，请重新加载当前网页",
  "Reload": "重新加载",
  "Change Username": "修改用户名",
  "Change": "更改",
  "No Songs": "歌曲为空",
  "Show less": "收起",
  "Show more": "展开",
  "NO_TL.absoluteDate": "{{date, absolute}}",
  "NO_TL.relativeDate": "{{date, ago}}",
  "Connect more accounts to Musicdex": "将更多帐户连接到 Musicdex",
  "Search for VTubers, songs, original artists...": "搜索VTubers、歌曲、原唱……",
  "Search by Everything (Name, Original Artist, Channel,Organization)": "输入关键词开始搜索（如歌名、原唱、YouTube频道或所属团体）",
  "Song Query": "搜索歌曲",
  "Filter by Original Artist": "按原唱筛选",
  "Filter by status": "按状态筛选",
  "All Song Types": "所有歌曲类型",
  "MV Only": "仅限MV",
  "Non MV Only (Karaokes, etc)": "MV除外（如歌回）",
  "Filter by Organization": "按所属团体筛选",
  "Filter by Sub Organization": "按所属团体分支筛选",
  "Search": "搜索",
  "Reset": "重置",
  "Profile / Settings": "个人资料/设置",
  "Sign out": "注销",
  "Login": "登录",
  "Recently Played": "最近播放",
  "Liked Songs": "我喜欢",
  "Settings": "设置",
  "Home": "首页",
  "You need to be logged in to create playlists.": "你需要登录才能创建播放列表",
  "Create New Playlist": "新建播放列表",
  "Upcoming": "即将播放",
  "Tip: you can also drag songs from tables into playlists to quickly add to playlist.": "小贴士：你也可以以拖动歌曲的方式，快速将其添加至播放列表。",
  "Added": "已添加",
  "Save": "保存",
  "Play": "播放",
  "Add to Queue": "添加到队列",
  "Edit": "编辑",
  "Created": "已创建",
  "Deleted": "已删除",
  "You need to provide both name and description": "你需要输入名称以及简介",
  "Name (Can start with an emoji to set it as the icon)": "名称（支持将开头emoji表情符号作为标识显示）",
  "Description": "简介",
  "Create": "新建",
  "Successfully saved playlist": "播放列表保存成功",
  "Failed to save playlist": "播放列表保存失败",
  "Really delete this playlist?": "确定要删这个播放列表吗？",
  "Playlist Visibility State": "播放列表隐私设置",
  "Public Playlist": "公开播放列表",
  "Private Playlist": "不公开播放列表",
  "Delete Playlist": "删除播放列表",
  "Stream is not yet tagged with any songs.": "该直播尚未包含任何歌曲标记。",
  "Help us tag it on Holodex": "帮助我们在Holodex上标记歌曲",
  "Watch on Holodex": "在Holodex上观看",
  "Remove from Queue": "从队列中删除",
  "Add To Playlist...": "添加到播放列表……",
  "Share Song": "分享歌曲",
  "Select and Copy": "选择并复制",
  "Song Name": "歌曲名称",
  "Original Artist": "原唱",
  "Timestamped Youtube Link": "Timestamped YouTube Link",
  "Go To Song Page": "前往歌曲页面",
  "Go To Video Page": "前往视频页面",
  "Go To Channel Page": "前往频道页面",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Popular": "热门",
  "Queue ({{amount}})": "加入队列 ({{amount}})",
  "See All Songs": "查看全部歌曲",
  "Latest Streams": "最新的直播",
  "Featuring {{name}}": "精选{{name}}",
  "Discover more from {{org}}": "探索更多来自{{org}}的歌曲",
  "All Songs": "所有歌曲",
  "({{ from }} - {{ to }} of {{ total }})": "（共{{ total }}首，第{{ from }}至{{ to }}首）",
  "Your recently played songs": "最近播放过的歌曲",
  "Recent Singing Streams": "最近的直播歌回",
  "{{org}} Playlists": "{{org}}播放列表",
  "Trending {{org}} Songs": "{{org}}人气歌曲",
  "Discover {{org}}": "探索{{org}}",
  "Library": "媒体库",
  "Create Playlist": "创建播放列表",
  "My Playlists": "我的播放列表",
  "Starred Playlists": "已加星标的播放列表",
  "Saved": "已保存",
  "Failed to Save": "保存失败",
  "You do not have access to this playlist (or it doesn't exist)": "你无权访问这个播放列表 (或该列表不存在)",
  "Untitled Playlist": "未命名的播放列表",
  "Now Playing": "正在播放",
  "Nothing to play...": "没有可供播放的内容……",
  "Queue": "队列",
  "Playlist": "播放列表",
  "Prev": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Filter": "筛选",
  "Language Preferences": "语言偏好",
  "Organization Ordering": "团体列表排序",
  "Drag and Drop to reorder list of orgs in the org dropdown": "通过拖放的方式调整团体列表的排序",
  "Interface Language": "界面语言",
  "Channel Name": "频道名称",
  "ErrorPart2LetUsKnow": "如果上述的步骤不能解决这个问题，请将画面截图给i有在Discord或Twitter上一并发送给我们，并简单描述一下问题发生的经过。",
  "Please log in to use this feature.": "请登录后再使用此功能",
  "Sign in to Musicdex": "登录 Musicdex",
  "Sign in with Discord": "使用 Discord 账号登录",
  "Sign in with Twitter": "使用 Twitter 账号登录",
  "loginIntro": "如果你先前从未登录过<1>Holodex</1>或<3>Musicdex</3>，系统会自动为你创建一个新帐户。 <5></5><6></6>在这之后，你仍然可以绑定其他社交账号。",
  "This stream has not been tagged with songs": "该直播尚未标记为任何歌曲。",
  "(YouTube)": "(YouTube)",
  "User Preferences": "用户偏好",
  "Failed to load playlist": "无法加载播放列表",
  "Copy link": "复制链接",
  "Open in Holodex": "在 Holodex 上打开",
  "Open in YouTube": "在 YouTube 上打开",
  "Added {{amount}} to Queue": "将{{amount}}首歌曲添加到队列",
  "English": "英语",
  "Original Name on YouTube (Japanese, etc)": "YouTube频道原始名称",
  "{{org}} Channels": "{{org}}所属频道",
  "This Week in": "本周的",
  "Daily Mix": "每日推荐",
  "Set List": "专辑",
  "Daily Mix: {{name}}": "每日推荐：{{name}}",
  "Your daily dose of {{name}}": "今日份的{{name}}",
  "Catch up on {{org}}": "{{org}}新歌",
  "Latest tagged songs in {{org}}": "{{org}}最新标记的歌曲",
  "Best of {{org}}": "{{org}}热门歌曲",
  "Recent {{org}} covers & originals": "{{org}}近期翻唱和原创歌曲",
  "Latest released covers & originals from {{org}}": "{{org}}最新发布的翻唱和原创歌曲",
  "Relive the top hits from {{org}}": "重温{{org}}的热门歌曲",
  "Sang by {{name}} on {{date}}": "{{name}}于{{date}}演唱",
  "{{org}} Weekly Mix": "{{org}}每周推荐",
  "Explore this week in {{org}}": "探索这周的{{org}}",
  "... Other Orgs": "……其他团体",
  "Playlist is private and cannot be shared.": "此播放列表目前设定为不公开列出，无法分享。",
  "Added to liked songs": "添加到我喜欢",
  "Removed from liked songs": "已从我喜欢中删除",
  "An error has occurred": "发生错误",
  "Return to Home": "返回首页",
  "Add To Playlist": "加入播放列表",
  "... and {{count}} other": "…和其他{{count}}首",
  "... and {{count}} other_plural": "…和其他{{count}}首",
  "Radio": "电台",
  "Abort Changes": "放弃修改",
  "Radio featuring {{name}}": "{{name}} 精选电台",
  "Trending Songs": "热门歌曲",
  "Trending songs radio": "热门歌曲电台",
  "See More": "查看更多",
  "{{org}} Community Playlists": "{{org}} 社区播放列表",
  "{{org}} Radios": "{{org}} 电台",
  "Clear": "清空",
  "Search for Music / Artist": "搜索歌曲/演唱者",
  "Advanced Filters": "高级筛选",
  "Is MV": "是否为MV",
  "Type": "类型",
  "MV": "MV",
  "Stream": "直播",
  "Song": "歌曲",
  "Original Artist Name": "原唱",
  "Artist": "原唱",
  "Channel": "频道",
  "Channel name": "频道名称",
  "Org": "团体",
  "Organization": "团体",
  "Suborg": "子团体",
  "Suborg name": "子团体名称",
  "Clear filters": "清空筛选",
  "Relevance": "相关性",
  "Latest": "最新",
  "Oldest": "最早",
  "Open on YouTube": "Open on YouTube",
  "Find similar": "查找相似..."
}
